\section{液面の可視化動画の作成}
\subsection{isoSurface関数の出力からの液面の可視化}
\begin{lstlisting}[language={Command},basicstyle={\scriptsize\ttfamily\color{red}}]
## ParaViewの起動@lm01
/opt/ParaView/5.9.1-python3.8/bin/paraview postProcessing/isoSurface/0.025/isoSurface.vtp &
\end{lstlisting}
\begin{minipage}{0.75\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{fig/flowVisualization/liquidSurface1.png}\\[-2mm]
  {\small \textbf{\color{red} 正解State file:} pv/flow/liquidSurface.py}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.24\columnwidth}
  \centering
  \textbf{\color{red} 可視化演習}
  \begin{screen}
  左図のように可視化せよ．\\
  \textbf{\color{red} ヒント1:}\\
  {\footnotesize
  \OFkeyword{Apply},\\
  \OFkeyword{Filters→Recent→Reflect},\\
  \OFkeyword{Plane: X Min},\\
  \OFkeyword{Apply},\\
  \OFkeyword{Filters→Recent→Reflect},\\
  \OFkeyword{Plane: Y Min},\\
  \OFkeyword{Apply},\\
  \OFkeyword{Lighting/Ambient : 0.3}
  }
\end{screen}
\end{minipage}
\clearpage
\begin{minipage}{0.65\columnwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=\columnwidth]{fig/flowVisualization/liquidSurface2.png}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.01\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.34\columnwidth}
  \centering
  \begin{screen}
  \textbf{\color{red} ヒント2:}\\
  {\footnotesize
    \OFkeyword{Pipeline BrowserでisoSurface.vtpを選択},\\
    \OFkeyword{Background→Color→白},\\
    \OFkeyword{Filters→Temporal→Anotate Time Filter},\\
    \OFkeyword{Format: ``Time: \%.4f s''},\\
    \OFkeyword{Font Properties: Black},\\
    \OFkeyword{Text Position: 右上}
  }
\end{screen}
\end{minipage}
\begin{tips}
  \begin{itemize}
    \setlength\itemsep{0.5\zh}
  \item
    さらに，
    \OFkeyword{File→Save Screenshot→Filename: liquidSurface.0249}などとすれば，
    時刻0.025sの可視化画像が保存できるので，
    原理的にはこの作業を全ての時刻で行なって全コマの静止画を作成すれば，
    動画の作成が可能となるが，
    手動で行うのは非常に時間がかかる．
  \item
    \OFkeyword{File → Save State → Files of type: Python state file (*.py)} → File name: pv/flow/liquidSurface.py などとしてPython state fileを保存し(既に保存してある)，
    それを改変したものをParaViewのバッチ処理コマンドpvbatchで処理すれば，
    上記を自動化できる．
  \end{itemize}
\end{tips}
\subsection{時系列可視化の自動化}

\begin{lstlisting}[language={Command}]
## ParaViewの起動@lm01
./Allrun.animImage
\end{lstlisting}
\OFpath{Allrun.animImage}の内容を以下に示す．
\lstinputlisting[language={BashScript},caption={Allrun.animImage}]{../run/master/Allrun.animImage}
\clearpage
\subsection{動画の作成}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## FFmpegのmoduleのload@lm01
module unload intel
module load gcc/4.8.5
module load ffmpeg/4.2.3
\end{lstlisting}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 動画の作成@lm01
./Allrun.anim
\end{lstlisting}
\OFpath{Allrun.anim}の内容を以下に示す．
\lstinputlisting[language={BashScript},caption={Allrun.anim}]{../run/master/Allrun.anim}
\clearpage
\subsection{動画の再生}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 動画の再生@lm01
totem anim/liquidSurface.mov
\end{lstlisting}
\begin{center}
  \includegraphics[width=0.75\columnwidth]{run/master/animImage/liquidSurface.0199.png}
\end{center}
